革命尚未成功 同志仍需努力

The third times the charm
既然rally唔得嘅咁咪搞revolution囖
要佢地分翻清楚莊閒

支持

漠視

要認真嘅就唔好淨係霸占埋d細兜野
其實應該要考慮下d例如
港交所
中環站
呢d真係經濟命脈

要罷工唔係幾個白領走去罷工
而係要有組織地搵一d必須嘅行業罷工
好似
食環處掃街
機場人員
港鐵員工

呢d停一日兩日開始全世界都會發癲

推

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論